來生唔同連登仔拍拖

乜嘢全部女人都貪錢全部女人都係雞
.
.
.
.
.
.
.
你話你唔信呢套價值觀
咁你又上連登

真正識諗嘅人只會當依套睇法係笑話一則

分左手搵連登仔解悶 ？

最憎連登仔

我同高登女拍拖

就係唔知 所以唔拍拖了
反正一日仲係女人一日仲係雞

Hehe

我Ex嗰好兄弟成日都同佢講我會貪錢會去做雞
講真邊個唔鍾意錢 但係唔代表會為咗錢出賣自己身體㗎嘛

有幾難理解

係咪窮就=會做雞

格劍

佢個好兄弟似傻鳩 幾歲啊佢地
好小學雞

中大中文系

做雞既意思係為錢拍拖 揀個有錢啲既男人拍拖

好多港女唔覺得咁係出賣身體

on9 仔推啲歪理出嚟 唔同意就要離開？

再次證明你依啲on9 自我中心

無錢點生活 女人都想要安全感 而好現實你有錢先可以安穩咁生活 唔洗愁三餐
咁當然如果你真係愛一個人唔會介意佢有無錢啦

講乜 睇唔明

當然要有錢先生活到
但女人要安全感既方法 係搵內經濟基礎男人做靠山 點解唔係女人自己創造經濟基礎？

真心有錢嘅男人又如何
如果佢係富二代呢 一個金融風暴佢就唔識自己翻身
因為都唔係靠佢自己建立
但係如果一個男人係靠自己有本事 上進 搵到錢
咁同佢一齊都可以話係欣賞佢性格

做雞又點會知佢會出嚟做雞

來生唔好拍囉
今生繼續